港共公安 我屌你老母

到底乜撚野人先會去考黑警
你地咁撚樣過意得去咩
對得住自己良心咩
成班無撚人性
屌你老母

死黑警落地獄

屌你老母

黑警死全家 屌你老母臭閪

無人性垃圾公安 屌你老母

以後直接叫公安就得

大灣區公安咋